杜汶澤今次你好好出嚟交代

點解咁多年嚟都聲大夾惡，行走江湖。況且，你都唔止第一次瀨野啦
唔係反共就大撚曬嘅下話
驚大家唔記得，睇下當年澤仔玩過啲乜

條柒頭柒左當冇野笠哂水啦

等多陣啦 仲同關公傾緊點拆

咪話阿叔唔教精你，拿拿臨請番條女去你個乜鳩show自嘲補鑊啦

笑撚死，比人大巴大巴車

虛假文書，告得

澤澤會唔會瞓唔著架

做人真係要收口
切忌一朝得志語無倫次

屌，為個幾千蚊係度嘈